做U記同做狗有咩分別

係咪都要笑笑笑，開口埋口：唔好意思要你等
瘋狂講歡迎光臨都算，仲要做人肉廣播講下商品優惠，又叫人要珍惜每個入店客人，主動幫佢，又唔係唔知啲客問啲問題又on9，態度差，又要你做依樣做嗰樣，做緊一個客第二個又走黎，無size又要入倉搵比佢，個倉又大又多貨，好啦搵到箱貨係頂，搬搬抬抬都自己做，好啦終於搵到比個客，佢又屌鳩你佢等得耐。
算啦，講下第二樣，老馮要你ot！唔會問過你！人地做份pt，要你兩點收工
收工前要做啲痴線target，例如執整齊哂比啲大媽翻到無得再亂嘅特價貨
真係黑心到不能盡錄。

冇

狗唔洗做得咁辛苦

鬼叫你窮呀

大撚把鋪又係咁

一田呢？

件紅白外套核突到

服務行業好辛苦

之前做左兩年
返份pt都咁撚多野背 又要對住d女人
屌你做到冇乜心機係咁射波 個時個朵已經臭哂
之後搵到d樓上舖既pt
屌你簡直兩個世界黎

做緊part time留名
巴打完全講出哂d心聲
放break無錢
但係強制性逼人放1.5至2個鐘break
逼人ot無得簡，簽約前話可以簡唔ot
d target仲膠
你個例子其一，我係感謝節個排曾經聽過其他同事既target係摺哂個區既衫
大佬，打開門做生意，仲要sale緊成村人入去睇衫，咪姐係叫人ot到關門
難為d pic講得出口，因為唔洗佢做

Briefing仲on9，真係關我撚事

點摺呀，有病咩

對客好係應份
ot果d就佢衰

例如？有u記咁多規矩？

仲有，食飯要唔可以係staff room直出，要行哂成間鋪個圈，真係當人狗咩

做狗好過做U記

咁咪唔好做 做又嗌辛苦 如果你覺得慘過做狗 咁你又做

做左一日pt 走人唔做
慘撚過做狗

次次行沙田嗰間
就覺得佢哋好撚慘
地獄咁
又細又逼
又冇冷氣，勁焗
底褲果區最衰 條條都比人拆過咁 乜拆得架咩？

其實如果唔係同事好，一早已經走左

利申:做左一年 resign 左

上面講得岩 做狗仲舒服
做過pt
briefing成鳩日捽人
完場要講個啲濕鳩口號
屈鳩我冇講要我對鏡講
戇鳩鳩 老虎蟹都唔會返U記做

我有話我有做咩？

好狗呀！要人對鏡講！

嗰間勁多大陸人

好勁！捱到一年

講真 讀書做下pt冇所謂 u記流失率高
又易請人 冇經驗都做得 試過辛苦做過狗
咪提自己努力囉 人要成長嘅

所有日本公司都係比狗做

TW 間UNIQLO D女好正

有無聽過話邊間分店最輕鬆？
同埋時薪$50？

屌你老母uniqlo

識個靚女做u記manager

圖呢！

偏遠地區實輕鬆，係$50

圖！

唉 人地好愛日本

其實間間工作量差唔多
我諗荃灣 青衣平日會hea啲掛
同事都好人嘅 可能多後生仔玩得埋
多數係啲ic心理變態
我做個陣好似得40 𠵱家唔知

做野邊有得你玩 企埋少少一齊摺衫都比人鬧

收舖執場都有得傾下嘅
不過之後岩傾個堆走哂 都冇癮做

仲要寫埋d on9對策書

留名

我朋友做大金
福利幾好架wo
公司旅行又去德國 包團睇拜仁
年尾又雙糧花紅
Ot 補水又多

做耐左同啲pic熟哂同埋知邊啲位可以偷雞就會好輕鬆好爽

係冇分別架！
有次放工target係散哂FR啲貨
散鬼咩，FR keep住有大把人入黎試
最終死'lur'先收得工

利申：做咗兩個月狗，瘋狂被cut更後resign咗

做狗都開心d
第一日翻工會同你講唔會比太多更新同事
話怕嚇走新人
第一日就ot 總共翻左14個中
又要記咩最好賣 要賣d乜
又要記6大服務用語
仆街屌你聽個電話都要背成段嘢
仲會有pic隨時會考你

利申:做過半年沙田地獄

散貨真係似做苦力。會cut更咖咩？

半年都好叻

有時無得避

無。

依樣未做過，什麼來的？

我做pt注定被欺壓

個陣間鋪裝修

點解要叫一田但走去做uniqlo

一田都係閪
人工低撚到

係呀，得啲姐姐先會做

VIP其間好多後生女part time

期

都係賣日本野姐

仲諗住申請做u記pt
失業好悶

咪撚做囉

狗唔洗做有飯食
u記慘過做狗

中學in過唔請
而家諗番好好彩

做其他乜都好

返左2個月（靜鋪）target放完break慢慢做 唔洗ot

佢長期唔夠人咖喎，會唔會你無聽佢電話炸

邊間

聽聞樂富係全線營業額最低既鋪

個陣好夠人，其實諗住暑期工入去做下
或者係我無聽佢地電話啦
不過都真係好彩

諗住試吓in full time

大媽

應該無咁慘掛，不過收兩點就無得避

千祈唔好做

女朋友做過，真係好鳩
返早要你執貨，要5點幾6點返到
返夜要你ot，又要執到3點

我屌你咩，你差唔多開11收22，有冇咁撚多要日又執夜又要人執

日日要你ot, 唔o係你錯，仲有班比人奴役到洗晒腦嘅見你pt 又得早放又黑面寸你

個倉又亂，阻消防出口
啲貨又高，比堂a字梯你，屌你成幾米高，跌撚死點算

到暑假多人返，又喪cut你更

日資萬歲，企業良心

係日資，但係你做到店長個啲賺錢有得分，香港人管理最後又咪係奴役制度

AEO 都係差唔多咁閪
有同事做左成年都冇人工加keep住$45/h
新黎幾個月奶上司袋底即刻加人工到$50/h
招早係咁briefing，但呢段時間唔撚計錢
係咁講乜春琴日生意係點，關我地pt撚事咩
生意差係因為d 衫柒阿屌你
On9 招早冇客同同事講幾句又屌
Um嘴打喊路，隻眼漂眼水又屌
成日話u記仲慘，我屌你老母啦
搵間差過自己既同自己比
唔怪得pt 流失率咁高啦
女上司全部都係臭閪黎

On9啦，好過做無印好撚多

cut更呢樣又係正
一到mid term/final冇人交更就𦧲鳩你
幫幫手頂住先
一到暑假想搵錢 瘋狂交更又cut鳩你
屌佢老母咩

殘過狗

出名黑心企業

服務質素好係好事
問題係人工唔相符

佢人工都比一般高嘅，有$50一個鐘，有時節日加到$60一個鐘，但係成日逼你放break又冇錢收

做服務業做咩都一樣慘架啦

真係洗到盡！晨早返到去要人爬高爬低打掃半間鋪

原來咁慘，好狗呀，當人係乜

無人會做，唔洗比較

無

唔係特別高喎，一般retail都係$50咖啦

唔係講緊慘唔慘

戴住口罩都係咁打乞啑
自己有鼻敏感

放break真心膠
又無錢收又逼人放
講到好似好好心好慷慨咁比break人咁
實際上無錢收既

返個full更都成11個鐘
但實收9.5個鐘人工

最撚憎啲UMC

條命賤過狗，啲客永遠大哂，「客人優先」喎

利申：岩岩入職一個月ft，日日比人屌我唔笑

仲有迪士尼

垃圾工 狗也不做

好多人一邊屌一邊做緊好on9

有，狗唔咬主人，做U記會想咬死主人

咁你有冇咬先

番U記最岩攝時間
反正我對份人工唔care
激撚死啲pic

見到都好慘
利伸:返緊Burberry pt hea到爆

返過三個月 靜鋪 朝早開鋪多數無乜人勁hea
除左收得夜之外
其實都無咩唔好既好似係
我又覺得放break無乜野
呢份工唔放break真係會攰到仆街的
由其返10個hrs既時候
Target同cs呢個又係on99既
不過我覺得呢啲睇pic架姐
有啲pic勁好 即使未必可能做得晒個target 都會放你走既 有時同個好既pic part 直頭準時走人
最遲試過ot左4/5hrs
不過但次只係要頂更先ot左勁耐
事前都會問左你先
Cut更都有既 不過大多數都平均分 感覺上

屌 狗都好過返u記
早更返6 夜更收3 日摺夜摺都算
最撚慘係勁多系客 塊面個個黑過呀嬌
揾貨又嫌慢 排隊比錢又嫌耐
唔知以為班友全部同一個老豆生 一齊死老豆咁款
利申已resign 做返人

睇你識唔識執生走位姐
日中見到sv pic行緊埋嚟咪鳩up幾句歡迎光臨囉
夜晚邊個會理你有無greeting

做左3年已resign嘅入黎lm
只能講間間鋪唔同，同睇下你好唔好彩遇到好同事/pic，有嘅話就算忙都會做得開心嘅
雖然都係要講間公司大部份policy都on撚9，走左完全唔會後悔

Agger ，做得耐少少就會識走位，有人嘅做2下門面嘢

啲更長到唔係人做

佢係十米已經話聽唔到我greeting

真係好憎啲阿嬸，好撚煩，佢叫我我直接掉頭走

難唔難請？我都搵緊好路數

講多啲啦

以前返過 太hea未必係好事
冇客又要扮工 好難先過到一日

我試過返到去之後同我講今日唔洗返
個時我放學特登由老閪咁遠趕過去
之後佢同我講今日夠人
但明明比咗更我 又唔通知聲 痴撚線
仲要屈我唔打返嚟問下先 係我自己抵死

咪撚做啦

唔係份份sales都係咁架咩
唔係話鬥慘 但有冇特別少少既例子
顯得u記係俾狗做 睇完樓主講既野
同其他sales冇乜特別

利申:做過sales

u 記d 人面色好差 西口西面咁
又多mk 😂😂
抵死

做 luxury brand 唔洗咁慘

通常係做唔到野既人先會有咁既待遇
利申: 做緊狗

咁係你on9者狗工都照做

h&m會唔會好啲？

做左幾日無錯
做u記個啲真係on9黎

九龍灣個間係咪狗黎

你要on floor? 我長期都係倉到hea 唔洗點出去